每個地方,請不要硬碰！

手足們，示威係應該玩動盪危機，影響外國架關注，打遊擊先做到和補留人力
差佬 其實單一工作 清場收工
咪俾佢收工囉
下次再來！